梁子超料下月初單日170宗 袁國勇：市民防疫意識減低「唔識驚」

呼吸系統專科醫生梁子超表示，過去7日有69宗本地個案，較3周前增加17倍，即過去3周每周以2、3倍的幅度大幅上升；再加上出現跳舞群組的超級傳播事件，若疫情不受控、繼續以同樣幅度急升，3周後即12月初，隨時會出現單日有170宗個案，超出第3波疫情時單日最多149宗確診個案。

他指，因病毒潛伏期介乎1至14日，即有已受感染人士可能未來兩周才陸續確診。他稱現時最有效的措施是減少社區人流，應盡快停課、實施在家工作，關閉非不必要的娛樂場所，「如果呢兩個星期唔做嘢，到時太多個案，追蹤、隔離都會做唔切」。

袁國勇：市民防疫意識減低「唔識驚」

袁國勇表示，確診個案隨時幾何級數上升，現時市民防疫意識減低，若非有太多個案，「唔識驚」、「開始去到有人死、百幾宗個案先識驚」。他指應立即收緊社交距離措施，如收緊食肆及酒吧等人數，關閉跳舞場所，才能減低個案數字。他稱明白有關措施會影響經濟，需由政府解決。

袁形容本港疫情「沒完沒了」是因有4大漏洞，包括邊境檢疫不能做到滴水不漏；食肆、酒吧等高危場所沒做足防疫措施；未有強制所有輕微病徵人檢測，以及市民沒用手機拍下曾到訪的地方，「明日有60宗個案，衞生署追唔到，除非市民記低去過邊度」。

唔驚得咁多,政府一直係咁比括免放病毒入來

小心啲講野啦

議會戰線收咗皮，立即由病毒戰線補上。

Its just a flu

成年唔洗娛樂咩 本身工時已經極長 放假仲要留係屋企打飛機

講咁多做咩
一日冇WFH,一日都會繼續增加
應該政府帶頭,禁止員工返公司做野

驚閪咩 都成年咁都搞唔掂 仲唔係你政府問題？反而係唔比我地出街？

呢句真

你禁了免檢先啦，明天－齊出街

美國日日幾十萬宗咪又繼續生活

成年都黎
驚得幾耐呀

冇可能
後日就清零啦

美國都未亡國

果然係恐懼撚之首

當初唔知頭唔知路就話要小心啫
而家都知咩料啦

繼續放人免檢疫入，講西咩

仲弱過flu

恐懼勇

Just the COVID-19

統計下防疫意識低班人既性別、年齡層、工作類別

驚閪咩

唔好下下都屈香港人得唔得？

學者譴責左未

星期一5000人免檢衝落嚟，政府先係唔識驚囉

7.1慶回歸同藍屍跳老舞群組，早死早著，驚閪咩

袁生係未唔洗返工？
定係揸私家車返工？
返工放工時間 知唔知黨鐵巴士有幾多人 幾迫 搭黨鐵係未要每個站都影QR Code？
個商場咁大 要劃幾多個Zone先得？

泛民立法會議員都辭哂職喇，
淨返建制，驚閪咩~~~~~

its just a flu

推

愈黎愈覺得啲確診個案係作出黎

下個禮拜仲有一萬個“回港易”

希望有得wfh啦屌

9成廢老藍屍黎

袁恐懼

都冇晒攬炒議員，點解都係搞唔掂個病毒？

blue

其實就算一日一萬人感染 都真係唔驚
反而我更加樂意見到
長痛不如短痛 全世界中能晒佢
有命留返低就做王者 冇命就死咗佢好過 反正都係一個證明你身體唔適合生存係呢個世界

香港人太多人 死咁啲廢老都好

有乜好驚

又係恐懼撚.
有170宗又如何? 咪又係咁過活.返工返學

話唔定中間有一隻半隻中左

屌你老母袁國勇肯收皮未？

袁國勇 收嗲啦

乜撚都賴市民

真係。。。已經成年啦大佬，仲係到怪人唔識驚

第一次睇

袁狗：睇唔到

依句真
一日未死都要出去搵食架啦
唔係你班專家幫我交租咩

認同請分享

已經討論過

我做得幾好都好，個政府係咁放人入嚟，有春用呀？

你自己同條林鄭臭閪婆講啦！

成撚日賴香港人乜乜乜

你老母臭閪！唔屌唔撚化！

Can’t agger more 日日都係咁冇正常生活 仲有乜意義

專家食屎啦
佢地估個個好似佢地鳩up 就有糧出咩

鄧小強成個阿怕咁

你大驚小怪 都好on9
根本普通流感黎

總之政府無錯啦 責任全在市民上

黃絲偶像猿狗又出嚟吠

人要正常生活 有人病就咩都唔做 係咪on9

關鬼香港人事，日日都輸入個案，又免檢疫，政府活動又大撚曬

一定係簽名群組攪事

是但啦港共咁搞根本唔想完
我仲日日困係屋企受苦做乜尻

警告袁狗咪撚再刺激我 佢每警告一次我就落一次bar

狼來了

對後生仔黎講真

最好就死左佢 聽啲專家話
成班都on9 日日打工做奴隸街都唔比出咁

最多俾你百鳩幾宗，隻病真係唔係想像中咁恐怖
最恐怖嘅係港共，依家開埋聲可能強制你裝安心出行，即係同健康碼一撚樣，上次健康碼都叫多人關注，今次好似無人知發生咩事

股市仲創新高 香港啲傻閪恐懼撚

打開電視見成班高官除罩影相
個頭又話台慶 幾十人除罩玩活動
然後你叫市民出街戴罩 減少活動

有講錯？
事實係死亡率得2% 你估真係個個口跳1cm?

黃絲:防疫最緊要

成班死on9 星期五晚 黨鐵成車滿哂出街玩

黃絲配合政府防疫on99

恐懼個鬼 1700先講野

驚你老母咩袁狗

政府唔撚全面封關

要我地香港人禁足黎埋單？

支持街照出 舞照跳

應該學斷六親嘅連登仔足不出戶

淋病冇人阻住都爆到咁[url][/url]

袁國懼

講真我真係唔識驚,有咩咁驚,殺傷力太低

根本同普通感冒差唔多

新華社：毒撚比新冠病毒更致命

我諗trump今晚宣布派每個香港人一張綠卡
啲恐懼撚都唔會去

呢條煩膠真係好撚煩
係政府唔識驚定市民唔識驚 搞清楚未?
唔封關日日放啲病原體落黎你唔屌下個政府?
香港人帶左口罩成年啦 你條柒頭睇下班鬼佬先啦
政府搞唔掂入市民數 係咪成365日要日日留係屋企先安樂?
btw個毒咁撚危險咁點解你條廢老仲未死得?

身體再好少少嘅感冒仲辛苦過佢

沙示得人驚好多

恐懼撚: 係絕症 跳得1cm
現實: just a flu

呢個仲驚嚇

中左仲好，最少有14日病假放

全Q部都冇病徵 傷風流鼻水都辛苦過武漢肺炎 都唔知驚乜嘢

有咩好驚？

又WFH正呀

#170866

empty account

DLLM 政府自己鳩 又賴落市民

有後遺症,死亡率高

呢個真得閒死唔得閒病

等每日個5千人爆

唔封關兼豁免檢疫，然後賴香港人唔識驚

日日交通意外都有人死
咁驚你就咪撚出街

物競天擇 適者生存

就係要呢d

個個間屋都豆潤大....放工仲屈係火柴盒真係憂鬱死

已經好撚厭倦呢班仆街講嘢

Just a cold
Flu有特敏福、有疫苗

垃圾武漢病毒同傷風一鳩樣食粒維他命c就好了

醫護又唔洗做condom住

佢愈講一次愈覺得佢地係鳩up

岩呀，最多冇得去台灣

奶共勇關鍵時刻又歸隊，又入香港人數，跟手推埋安心出行，直落健康碼

2% 死亡率唔算好高，眾人皆有一死

1700單先驚啦

專家大部分係鳩up

最低果個姓林鄭

仲有cctvb台慶

好有興趣知而家確趁嗰啲之前有無做全民檢測架呢？

驚西咩仲，有疫苗啦，忠南山講架！！！

呢班仆街

屌佢老母又想賴黃絲

撚鳩有2%咩

大撚把人中左，自已唔知、醫生都唔睇、口水都唔留，就自己好返啦

0.02%死亡率都比多

收皮啦強國勇，望下呢班人渣先講野啦

東亞病夫咪驚囉 弱流感

日日不斷放毒入嚟，邊會有可能有零感染！

唔好哄我開心啦

黎緊外賣又有6折 7折喇

撚有2% 大把中完都唔知
search下抗體研究就知

驚閪咩 你做得再好一放人落嚟就變晒皮啦
真係好攰，你點怪得人攰

試下唔比番工一個月包你咩事都冇

恐懼撚

根本唔係唔識驚而係驚完都無用
香港人根本就無say

依家中唔中招都只係運氣問題

仆街政府先係唔識死個個呀

唔鐘意開post都有罪

其實香港死左幾多知

Just a flu
驚閪

有什麼可怕

台灣已經唔洗戴口罩成三個月

是但啦又唔係我死

屌你老母啦專家

夠薑就講埋港共點樣處理不警政策自相矛盾啦嘛
又唔撚夠膽剩係恰市民限制自由助紂為虐

第時斷頭台唔會漏咗每一個出賣香港人嘅人呀
包括埋你地呀

咁佢地假假地都叫市民既

增加好明顯係社交活動做成

柒婆最開心

後生中左又唔會死

係屋企就真係屈悶死

隻毒咁廢我點解要驚

依班同武肺deal好咗唔傳染

武肺party

恐懼撚驚死咪日日留喺屋企囉

Dllm政府一方面又想扮到一切回復正常，一方面又屌人防疫鬆懈

仲未計借防疫去打壓市民d仆街野

醫生支持電子腳鐐
醫畜

政府都唔驚唔撚駛封關
咁市民又駛乜驚

呢班人黎嫁咩

唔明點解議會已經無曬班攬炒黃屍，點解仲係會武肺大爆發？

驚閪，今日先打完邊爐

終於可以傳染番比啲大陸人

非常認同 與其日日帶住個西罩
不如一刀搞掂佢啦 要死既死
要生既生 過返D人類正常既日子
物競天擇

死開啦

講野咁似連登仔

我係5毛pr就開成版juicy 野洗版啦服左佢

Agger
香港人人本身的確資源夠、裝備好
但隻game就下下要你越級挑戰
打完一局又一局，但好似冇final round咁
下下面對嘅都係boss級
香港人都係人，唔撚係神人呀大佬
成日怪香港人點、香港人點好撚煩呀大佬！

豁免檢疫 + 尼泊爾病毒株流入社區

尼泊爾病毒株成主流
許樹昌推斷有輸入個案流入社區

放返啲病毒來香港
等啲移民撚適應下啲病毒啦

唔係我驚佢哋移民之後會驚啲病毒驚到困自己喺雪櫃

藍屍阿姐快啲出嚟屌佢啦
上次一屌完就第3波

香港人乖乖留起屋企又如何
正苦日日唔封關帶d病毒入黎
有撚用

好明顯係高官眼中，佢地先係香港人，我地係奴隸
所以先會話香港人防疫意識低左

咪就係，夠撚膽每個確診者派埋問卷睇埋佢哋政治傾向，我夠膽話大部分都係藍絲嚟屌你個老母

政府都搞通關啦
立法會議員又冇反對
即係冇問題啦

就算有問題，可以叫國安拉鳩晒啲病毒呀嘛

死夠一萬個大陸撚先講

冇人死即係冇野啦

屌你老母 個政府帶頭叫人復工復課
呢頭放寬防疫措施 嗰頭俾人免檢疫番香港

香港人防疫意識降低都無可厚非姐
確診數字多咗又話香港人唔識驚
D專家真係好撚戇鳩

呢條友次次都唔叫政府全面封關

味撚on9
佢唔封關咁永遠都輸入源頭
永遠停工？

根本係
係覺得嚴重嘅 全世界唔比翻工 唔比出街 咁我咪唔出去玩囉
依家唔係喎 逼車 翻office 你又唔禁 但娛樂唔比咁姐係鬥on9？

以前d 恐懼撚死曬去邊？快d 出黎打對住班專家打j啦
俾人炒撚曬餓死定係屋企屈到悶死曬
借瘟疫打壓你自由都後知後覺，豬西黃絲

印象中10月有個專家預計10月中疫情會變得明朗
點知11月中先明朗
真係9up 唔洗本

係喇喎，下個月萬七宗添
北京落個order 聽日0確診都仲得

總之千錯萬錯都唔係政府錯

幫你FC先，得狗強犯法無戴口罩
其實第二三四張都唔係今年

On9個政府要識驚時 唔驚

搞左咁撚耐 等疫苗算

一係你就全城lockdown

政府代出糧 你咁多外匯美金

可以慢慢洗曬佢都唔驚

屌，香港人幾努力都撚冇用，一個尼泊爾免檢疫又再爆過，點解又要懲罰我地，唔見你譴責下政府唔識驚？

收你條毛呀收緊

驚鬼咩 最多咪長期病患無病房
可以提早死咁啲
慳返啲醫療資源啦

返工又辛苦，放工返到去間屋又細又迫
仲要人成年唔出街唔娛樂
老老實實無乜可能
大把人寧願中武肺都好過屈係屋企
呢班官個個住大屋足不出戶都大把娛樂點會明

根本唔止香港
全世界都覺得係咁
仲要死亡率唔算高
為左佢無了期停社交活動根本唔值得

點解立法會冇曬啲攬炒派都仲會爆第四波

照常生活把啦
就算冇曬本地個案
政府都會輸入幾個架啦

跟本就係政府管治能力問題
支那十四億人都搞撚掂，
台灣澳門一早封關，
一開始就壓到個傳染鍊極低，
垃圾政府入市民數，政府收9皮啦。

印度果邊爆得好勁
而且通街都賣緊假檢測證明
仲要係政府出

呢條仆街醫生配合政府賴落市民到

依樣真
所謂防疫措施永遠淨係限制消閒娛樂
但係返工幾百幾千人迫地鐵巴士又唔見有人出嚟話有風險要停工
咁撚ON9仲邊到有人會聽你班專家講嘢

OK 唔識驚

佢一係戒嚴
清零再放番市民出黎行
不過睇死佢一定唔會咁做
其實佢最唔想疫情完

真，一開始市民驚政府唔撚驚

而加就政府驚市民唔撚驚

終極奴隸

公道講市民防疫意識唔差啦喺街見到啲人仲咁多人戴口罩，又keep住用搓手液

係政府呢個吳三桂害我哋啫

不如講下d 官廢啦， 攬炒派都無晒
疫情都仲爆 點撚樣做野架
錢又唔撚派

醫畜

美國人唔怕都戴口罩出去遊行支持Trump
我們上年都有戴口罩去遊行
驚閪

no paid左好耐

係呀 因為根本無咩好驚

點解要驚呢?

廢老都唔驚
兒登後生仔個個驚撚到
縮返曬入老母個西道

唔係唔識驚
依係根本唔需要驚!

有咩好驚？
後生唔會死
我係咁自私嫁啦

立法會開會搞掂佢啦

真心啊
大佬啊 吊頸都要抖氣 屋企豆潤咁大
講緊一年都黎緊
專家個d大道理邊個唔識

猿國勇食屎吧！市民唔驚？上一round lihkg啦，大把恐懼撚哦！佢哋為咗香港， 日日踎喺屋企， 居然無視呢一班英雄...

其實唔係好似台灣咁一開始就封支那人入境
之後做咩都冇用

真攬炒！

鬼叫垃圾會建制派唔做嘢

真
自己唔想染病，做好個人衛生已經足夠
根本就係呢個政府想射波落市民度

恐懼勇：一日最衰占中

唔單日170宗就切jer啦

乜撚嘢唔識驚，啊叔呢啲叫唔撚驚

又推個責任落市民度
出入境都未守好
豁你老母檢疫咩

你地唔聽話咪放多d人黎播毒

咁快出黎幫個垃圾病維穩？
covid19係你老豆呀？
唔俾人侮辱得架？

It is just a flu.

點解要驚？
亂咁放人入境香港係你香港 呢個所謂政府嘅責任
邊個奶屎咪邊個食返舊屎囉
有本事就封城吖笨

你個名

咁耐都死唔到狗，驚hi

市民藍絲

傻閪袁唔撚識分？

收皮啦 乜撚野唔識驚呀
你搞好啲防疫政策先啦屌你老母
做得咁撚差 永遠同市民訴求唱反調
咪就係垃圾政策搞到爆到咁囉
自己唔撚識檢討政策
唔肯承認自己廢 無撚用
一味剩係瀨鳩市民唔識驚
咁撚驚咪禁足囉 又唔撚敢
你老母你估個撚個唔撚洗生活呀
似你地啲鳩官唔洗做日撚日呃人工咩

有咩同林鄭講啦

屌你老味

是但啦，170又好1700又好，好攰啦

唔係市民唔自律、唔識驚，相反香港人已經係全世界最自律嗰班人，而家你哋班鳩官公務員坐定定每個月準時出糧，但你哋失誤令疫情再次失控時，就只係懲罰市民，令市民被限制應有嘅自由？

你咁講我哋都無謂再堅持啦
咁好啦，咁你睇清楚咩係驚閪喇！
而家開始我就真係話撚知你 ，希望至少衝上三位數

上次咪三位
今次試下4位 或者5位

至少三位姐買定香檳

即使市民做足了又如何
個濕鳩政府又自己製造漏洞出嚟
六月時差不多斷尾時，個政府靜靜雞放人入黎
現在嚟緊又做無掩雞籠

你老母，我都唔知我帶口罩做乜，感染群組嚟嚟去去都係啲廢佬

你要我迫車返工
放工又唔畀我出去食飯
收咗工易中啲
定返工隻毒唔打擾我啊
cls

點解要驚？

你班官/專家無能

要我哋幫你埋單？

你班專家做人廢無社交需要啫

個個都識驚 市民其實真係好自律
政府咩限聚令 市民無跟咩 宵禁封城囉 但你又唔敢做呀
連政府都唔聽專家講 講閪咩
咪撚懶市民啦屌 啲專家真係食屎

just a flu

屌佢老母做得好有咩用 成日放人免隔離

搞錯呀民建聯無晒反對派都搞到民不聊生

呢啲都唔係人黎

商場超市門口探熱都係, 一少左佢就唔做把關, 只要有一個你成個街市商場既冷氣咪奶野, 所以你信垃圾月娥指含得L

人類都不如，市民？
政府都叫市民 咁市民叫唔叫政府？

由頭到尾呢隻病毒都係一件好使好用嘅政治工具

停課都唔停酒吧真係世界一絕

市民防疫, 政府日日放毒入境, 有撚用啊, 怪市民? 屌你老母

已經九成九人戴好口罩 食完飯拿拿林又戴返
做gym個個都狂消毒抹好曬先/座拎嘢

不如封城乜都唔畀做 唔畀返工先囉 一定「安全」啦

又唔死又無後遺症
驚咩

你死你賤
經濟>匪菜

中左有5千蚊，引哂d廢老 呀差去拎
170個？會唔會低估左呀

男，50歲以上，日日喺深水埗食煙吐痰同屌人老母

驚你老未咩 你條撚樣真係煩個西 唔洗開工揾食丫

聖誕gg

應該強制性全部WFH，唔好搞咩AB team

有冇人同我一樣開始覺得猿國勇好撚煩？

唔識驚就唔撚會戴咗成年口罩啦仆街

有5000蚊收
點解要驚

窮鬼最可怕

其實真係拖太耐了
無可能一直搞唔掂就成世都限聚
要學識live with佢
大家做好自己本份保護自己同個人衞生就夠了
其餘應該生活如常
真係中都係天意

其實戴口罩係費事比人望同話自私
如果大家唔care 我唔會想戴囉
中咪中囉

中左仲有14日大假休養

咪就係，麻鷹唔管管雞仔第二波嗰陣清零咗成20日，唔係政府放啲支那人同接收支那唔要嘅海員點會再爆過

狗衝去中

袁國勇你食撚屎啦

根本無心清零就算啦
等中國疫苗啦，話買唔到好多美國貨喇
然後疫苗成效未知，又玩多武肺一年半載

你叫特區政府做好自己先啦

市民點防你政府放入來有春用

收皮啦成日喺度散播恐懼
咁撚得人驚就唔會成日想放啲人入境啦
自己搞出嚟又搞番市民
屌你老母

香港人係咁撚鳩架啦
又要無知自私唔自律
見個數字跌咗d就周圍去party去酒吧去酒店去跳舞染毒播毒
見數字一升返又鳩屌你防疫措拖不足
防疫措施一增加又鳩屌你影響社交影響經濟
又要錢又要威又要蒲但又要驚
根本一班戇鳩黎

想知邊個國家既人唔係咁

真

Lockdown 14日，政府出糧，政府交租囉